有無人試過呢個牌子錶帶

barton, 好似幾好咁